準備轉Tier 4又要坐監，你問我答

病毒變種
放假都無得出街，屌

係咪門口都唔比出

一定唔係啦
就算Tier 4都大把人照出
完全靠自律
只係鋪頭唔開出去都唔知為乜

D鋪頭全部唔開得
出到街都無用

真心似坐監
係未有人上門燒焊鎖門

落公園散步囉
其實我都係英國又唔係話咁驚
個人口密度相差太遠，適當時候帶返好個口罩就無事

啲英國佬咪照舊去朋友屋企玩 跟本徙尻氣, 鬼佬跟本管唔到黎. 真係唯有等全人類感染到時無人驚

聖誕本身安排左野做
而家變左行公園，個落差感太大
呢度d口罩太sexy，遲下搵source買d好既口罩

係咪無人帶口罩

帶口罩對佢地黎講只係守規矩，出左鋪面/交通工具即除
返工寫字樓唔會帶人戴

如果帶會唔會比人屌叫你返屋企個d
搞到好驚

前排lockdown岩岩完果陣出過幾次街
到到都係成大班人唔戴口罩
同個fd即刻離遠d人群

試過係街行行下比隻White trash話我做乜係街都帶口罩 我無理佢
佢地覺得室內先要帶，甚至室內都無必要帶如果唔係政府規定

室外戴口罩唔會俾人屌，但就會望下你覺得點解要戴。規定左既地方9成人會守規矩，不過當中亦有少部份人拉落鼻度，又唔會有人話佢地

唔知喎，無試過係寫字樓入面戴
公司有offer口罩，但無人戴，上面寫體字既屌

唔係有規定要戴，差唔多得老人家先戴，因為得老人會病死，d後生係咁覺得
我有同事中左，幾日就好返

住Wales有冇肺炎都係冇街出
反而lockdown仲爽
全部食肆同pub收晒皮
再禁埋house party
條街唔會有人喺到嘈
大家靜靜地係屋企仲開心

屌返佢轉頭話佢係病毒

倫敦屋細，太貴租
同埋想同朋友gather下唔出街唔得

左膠自由主義既國度係唔會斷到尾. 根本係Bug黎. 一日未全民打疫苗一日都係個tier度升下又跌下又再升. 起碼仲要玩多兩至三年.

Lockdown 完>tier 2 > tier3 >tier4
係2星期發生晒

無限loop

d計劃無晒
仲有好多museum想行

根本無停過，一日d人唔戴罩，一日都唔會完，我自己都懷疑自己係咪已經中過好返

Exact7ly
仲話會有rockblock查車
但唔上門燒焊困住個人就得

真係On99 無限循環 預備曬嘅活動又要cancel曬

我已經放棄左, 完全無期望會全部人戴, 佢地肯係室內同人多地方戴已經要還神

ching 住邊，我Reading 都T4，plan 好晒聖誕活動乜都無晒

唉屌仲租左車

地鐵唔戴真係唔掂，無通風，無支那肺炎都好撚焗同重污染

London吖，我仲買撚左盒麻雀本身想搵朋友打陣
而家自己坐埋一邊玩自己隻雀算

我地而家偷偷約fd 去公園扮偶遇gather 下

本身呢度既警察都係隻眼開隻眼閉，但如果有人篤灰，你準備比錢得了

快閃囉，交換完禮物就散band

住果度一路都tier3 為左食飯睇境 過ldn book哂過london食餐廳 酒店tea omakase買哂車飛，cancel冇撚哂已經好撚唔開心，家下連街都冇得行，就快抑屈，屌，期待咗幾個月，乜鳩都冇，而家連百貨公司都冇，我千蚊車飛去倫敦行tesco dllm英國佬仲on99唔撚帶口罩我得罪講句呢班人一開始就冇防疫意識，就算中covid死都係扺撚死

RIP樓主
住倫敦搭tube唔驚中招咩
Central line個隻車逼到唔係人坐
第一次搭嗰陣冚爆頭

咁就已經好殺風景啦

係...
但來源係支那，唉
支那真係害人不淺

無係，大家都買好晒禮物，唔送唔知點咁。
好多鬼佬入幾箱酒諗住聖誕bubble 爽劈，而家要自隊

我果條線唔算多人搭，日日返工都大把空位，反而central, Piccadilly, Waterloo 果幾條線係香港打爆入滿果種迫，真心驚

我專登訂左full size 麻雀
成£60
本身諗住去個fed 屋企住幾脂，而家真係屌左聲

Yo, cool, Man. Just a flu. It's just a flu! Take it easy, man.

班同學日日都咁講，屌

屌，倫敦班人漏夜逃走，好似當年逃出武漢咁

屌 . 可以帶去邊. 到全國Tier 4 係咪走去法國

Tier 2 既我表示已經坐左成年自閉監 人都癲。

好撚驚，我個到tier3緊話想轉tier2，求佢唔好。
已經冇人戴罩，一陣啲人湧入嚟食野仲驚

我d同事中左休兩日好返照返工

我下星期仲要返工，唔係我都想走

而家weekend都自閉緊

Tier 2有Christmas bubbles ，過左聖誕同新年實上tier 3

冇酒飲慘撚過死啦班英國佬

你覺得有幾多成街坊真係遵守抗疫規則

彩佢都傻啦 除非開始捉人 仲要拉到坐埋監.

慘 臨近聖誕先restrict返 之前仲話有得放寬 Christmas班鬼佬無得family gathering仲慘過坐監

返香港🤣囉

咁超市開唔開

戇鳩鳩 管你老母咩 你比人管得好好喎 奴隸

1成啦

呢個真，之前見d anti lockdown protest 要出防暴
心諗比香港果班狗做應該會變暴動

咁起碼係度搭地鐵唔會有政府機關恐怖分子衝上門打平民

呢個開，實際剩係得超市開
食店剩係可以外填

香港口罩多到, D廠話滯銷, 要救亡

你又唔訂香港D口罩SHIP去英國？

咁英超係唔係又唔俾觀眾入場

早輪睇直播見到放返觀眾入場

你無事啫

開party同去酒吧個班有

好羨慕你住倫敦

利申：窮人住係香港 冇錢移民

你比運費嘅話，ok 呀

嘩 香港嗰種迫 應該好恐怖

我個人有訂
但遲下電子報關要交資料比政府先可以出口

唔知仲有無得踢
再停又暴動都似

今晚仲有，暫時未停

我都係心口掛勇字過去
利申：BNO

因為都仲有d行業要返工，而果幾條線係特別多人，加上呢邊地鐵站通風唔算好，可能係太耐歷史，真係會好怪個感覺

有得踢都無用
應該好快又收皮

自律就唔使唔開啦

聽你講你應該住市中心

老實。新一代鬼仔真係好撚白痴

原來通風都未搞掂 如果地鐵出現超級傳播者，就大鑊

就算比踢都大機會要閉門

咁又係 安全最緊要

無計子，百幾年前既野，仲要地底，唔係話改就改到
英國佬建設香港果時真係計盡本土基建不足而改進，所以先咁舒服

有直播即係d人會去人地屋企睇波

咁又係
英國地鐵太耐歷史，想改進都好難

仲要開埋 party

起碼係度屌下政府，合理既都會有人回應

你估香港大白象咁，政府話得就得咩，跟足standard好難再發展

Tier4限左唔比去人屋企
比人篤灰就罰錢

我驚鬼佬集體唔守法
篤極都篤唔到大部分人

不過咁樣可以將大白象，小白象嘅數量同浪費減到好低 對庫房係好事嚟

其實應該無人會篤
除非同隔離屋真係有仇

政府都窮啦，要同銀行借錢
但唔做工程就死好多基層，焗做

啱呀 唔通好似香港人咁，成日內鬥，篤灰咩

Cardiff出邊啲小鎮
星期五六日朝頭早成街針筒，屎同嘔吐物個啲小鎮
九月又開始lockdown
新聞亂到我都懶得睇啲rules
一直除咗買餸冇出街
有嘢要買就 amazon
希望 依家London班難民走唔好過泥

鄰居 lockdown一樣係後院BBQ開party
幾個人唔係太嘈太過分都廢事理
之前有班印度定巴基斯坦開40幾人party先報過警

毒撚或成最大贏家

CCP virus 展現出鬼佬完全冇防疫意識

希望香港人有日可以重拾當日抗爭，素未謀面但夠膽交負背後比對方既情懷

一街針筒咁癲？
我最多試過有黑鬼係門口痾尿

尋日已經走左一大班痴撚線武漢咁

其實唔係太撚過分/有仇，真心無人班，佢地自己都想過聖誕

我都係毒撚，但都頂唔順日日係屋企

仆街

Cardiff 出面邊個濕尻小鎮咁濕尻？newport?

講聲我知好。等我搬屋避開

仲有班on9話係政府陰謀論，根本無肺炎

我幾享受

可能我屋企太舒服

你住邊區，我記住唔好去

三四月做過，枱已反 lol

左膠一代。

死亡率未夠高，去到20-50% 唔信唔驚到尻縮

最憎d鬼佬 講Happy Holiday唔敢講Merry Christmas

事事政治正確，慢慢真相被埋葬。it’s COVID not Wuhan.

我響d鬼佬面前會直接講china virus

佢地唔敢講。我講

佢又吹我唔漲

如果上網快我都會開心d，但係屋企長開暖氣又好貴

倫敦邊區都係得1成人帶口罩

Caerphilly, Rhondda, Merthyr Tydfil全部避開
特別係Merthyr觀光都唔好去
成街都係道友
勁過通州街天橋底
唔係返工都唔想去
Newport太大已經唔係小鎮同埋未去過不評論
不過Cardiff都試過日光日白係Queens street俾人打劫
冇事住返England好

是咁的嗎 24小時開住暖氣

竟然！！！？

我反而覺得Cardiff治安好過Liverpool好撚多
而家反而我唔想再去England

始終Cardiff都係窮人多
人窮就惡
周街都流浪漢
我聽過有女同事係Cathay Cardiff U個頭差啲俾人姦
Ching住過Liverpool？
有機會想搬過去Bath

熱狗全球化

Cardiff 都窮人多！！！？

同Liverpool比 呢度我覺得好富有

周街都歐洲車德國車

我住過Liverpool一星期。速逃。

黎到CARDIFF覺得呢度福地咁濟

Bath 聽講好貴喎物價消費都

我住近Cardiff bay

我遲下諗住直情搬去Cardiff bay 沿岸邊d apartment

電費好撚貴

真心呢幾十年太和平，做左好多廢人弱者出黎

一陣都要去超市買嘢
我哩邊出去起碼都有兩成人係唔戴口罩

去到公園係100%唔戴

唯有自帶保平安

有無問過鬼佬點解唔帶

佢地覺得有好多中東黎既人要用面罩，係唔公平貼唔自由既代表。所以強迫戴口罩係侵犯佢地既自由
加上呢度唔係支那，無人上門反鎖佢地係屋企，又無斷水斷糧，自然wfc

但你住係人地地方 係咪都要諗下點解人地有咁既諗法呢
人地係重視個人自由 唔係好似香港人咁人地唔帶就批鬥人

所以佢要戴咪戴又唔係我迫佢戴

調返轉頭，係公園可以50米內都無其他人，點解要帶

我住緊果度僅僅冇入到tier 4

我都喺倫敦，出親去買餸條街唔多過三個人會戴口罩，係入舖頭先求其戴

我住落左都習慣左唔係人多既地方就拉落黎

Weekend走轉Hyde park ，好似香港九龍觀塘peak hour 咁

你好彩
但會入唔到T4地方

係咁而帶一帶，我見有人個口罩用到黑曬都唔換

好彩選擇租出d，我果度得town centre同超市多d人

公園真係可以幾十米內冇人

無計
London先多野做
去到外國都要睇份工頭

今次tier 4 都唔知搞到幾時

我坐火車入london唔洗1個鐘, 但最近先開始搵工佢又lockdown

感覺上會封下解下不停loop直到全民打哂針

關乜野奴唔奴才事啫
而家講緊非常時期 英國啲醫療系統都就黎爆 呢個時候唔管幾時管 唔通等到啲小商户執哂先嚟管?

正一崇洋狗

倫敦既東南西北都爭好遠
我而家住果度半個鐘返到去
不過聖誕就算唔lockdown都周圍放曬假，會難搵d

去到30號可能會係31號放一放d人出黎掛？

最慘變左種抗針都唔知仲有無用

就算有用打針都有排打
今日Matt Hancock先放風話要Tier 4直到疫苗見效

哇屌
唔想wfh

fresh grad連wfh機會都冇的表示

未搵到工, 一齊摺埋打機睇英超

我香港做開果行就搵埋LONDON, 藍領工就只搵附近
都預左唔會易搵, 尤其而家又反彈

無計 外國人睇聖誕睇得好重

我都未試過，但感覺返寫字樓有得出下街無咁灰

真係好難搵野做
巴打加油

尤其全年都無出過街

叫屋企人喺香港寄俾你

會吖
但電子報關又要比資料仆街政府

室內定室外

室外，室內有寫要戴9成都借戴

啱啱到倫敦...
依家淨係留喺屋

黎到已經好好彩
自己一個過黎？

都係既
自己一個呀，又第一次黎

人無事先做到世界冠軍
我都係一丁友第一次黎

留個tg 先
hopeallgood

呢個係你tg?

2個月前親眼睇過有班學生妹，2個出左舖頭就比口罩另外2個fd入去

好撚核突
我最多見地鐵有人個口罩用丁黑曬都唔換

跟隊
rubbishyou

咁癲
我冇試過咁

其實佢地就好似香港班藍屍廢老咁，見到你擺黃Booth 就行過口upup 咁，又唔係夠薑郁手

所以唔撚理佢地就算，廢老度度都有，尤其英國如果唔係倫敦，老人同低學歷會比較多，質素自然低，做好自己就算

好想返香港
喺英國真係好想死
英國真係唔撚係人住
本身嚟緊返香港，而家返唔撚到喇屌英國鬼老母
而家on9英國白鬼累全世界
闔家產

依個真，有時唔黎過真係會太大幻想
不過點垃圾都垃圾唔過支那
而且係香港一直以黎太好..遲下唔敢講
所以唯有盡快適應啦

同留學生想番香港一樣, 你同佢地講行街見到狗車都已經好不安佢地係唔會明

放工搭巴士見親狗車或者綠狗, 之後碌連登或者新聞睇, 次次附近都有人被咬

Check tg

真，唔係倫敦入面會差好遠
你直頭係覺得多左無文化既人

要怪怪支那
呢隻肺炎既發源地係中国

香港生活係太好，但變成支那直轄市之黎就

震撼教育既野，唔試過唔會明
西方呢幾十年生活太安逸

之前呢度有anti lockdown遊行，見到有勁多防暴操兵趕人走，見佢地得支棍
心諗渣架，如果係大支那香港，一早放左tg同開槍fer 柒班示威者

如果望到班狗拎枝散彈tg直接描住你，果下真心覺得似打仗多d
利申 聽朋友講起

多謝黨啦

咪就係
翻香港又係周街警察 望到就唔開心
英國防疫做好自己就夠啦 無得行街食好西再忍下啦
唔好理人哋戴唔戴口罩 自己有戴就得
香港新聞成日吹到外國就嚟滅亡 但實際上無佢哋想像中咁嚴重 睇少啲香港新聞會有幫助

希望你朋友可以保重

屌你老母支那共產黨

防疫做好本分都夠
但香港路過都可以拉入封坐幾個月/打支那懵仔針

室外空氣清新 keep >2m distance 又真係無謂戴嘅

出街就戴住，無謂博，中一中真係大鑊

我都多幾全省lock down, 我問你答..你有咩做好, 我呢邊lock多28日...佢老尾...已經lock左幾個月

戴罩都係求安心
我住緊london果時都係戴多過唔戴，始終人多

我呢度好似lock度Easter，但行業問題仲可以出去返工最後返工先係出去既理由，好撚慘

唔戴中左真係大檸樂
呢度中支肺剩係叫你返屋企

全世界既鬼佬都係on撚9
我宜家覺得D鬼都係下等人...

哇屌你當支那無到？
奴役左幾千年都改唔到食屎既習慣

歐美人既生活太幸福快樂，所以先出到咁多on9
呢代香港人去到邊都應該幾難過

毒撚反而唔難過，反正都摺埋係企

如果搵到工既話

係，又左膠，但同一時間又唔自律，吹9漲

唔落吧開p好似叫佢地死咁
不過唔會批鬥人地啦，主流係咁咪尊重囉，何況佢地又唔會迫我除罩開p

點樣帶口罩開p 你都要飲野架

同埋得你一個帶都好大機會會傳到畀你

係除罩或者開p

Ok